(山竹)今次算唔算幾間巴士公司做得最正確既決定

1.員工唔洗返工
2.多條路路面根本容納唔到巴士體形
3.唔會造成路面擠塞
4.多區廢老係巴士站等車

突然一齊醒咗先神奇

如果今朝巴士一齊開
我諗唔到會塞成點

Google map 全紅

4.

係
正常人都揸車返工，想像唔到迫巴士返工既人有幾窮酸

揸咩車咁撚威

bmw 3系

連登係咁嘅質素㗎喇巴打。。。
得嗰一日半日就顯得有車咁有用就打飛機

利申：有車，今日車埋同事返工

根本好多條路都行唔到巴士，唔到佢唔停駛

單層巴士你話開都勉勉強強
雙層巴邊個夠膽

清支那出世

無巴士行都紅到發黑, 有埋巴士應該一齊喺公路等收工